{
  "Features": "기능",
  "Highlights": "하이라이트",
  "Pricing": "가격",
  "FAQ": "자주 묻는 질문",
  "Blog": "블로그",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Sign up": "가입하기",
  "Sign in": "로그인",
  "Accept Crypto payments. Free, open-source & self-hosted, Crypto payment processor.": "암호화폐 결제를 수락하세요. 무료, 오픈소스 및 셀프 호스팅, 암호화폐 결제 프로세서.",
  "Go to dashboard": "대시보드로 이동",
  "Email": "이메일",
  "Your email address": "귀하의 이메일 주소",
  "Start now": "지금 시작",
  "By clicking \"Start now\" you agree to our": "\"지금 시작\"을 클릭함으로써 귀하는 당사의",
  "Terms & Conditions": "이용 약관에 동의합니다",
  "Trusted by the best companies": "최고의 기업들이 신뢰하는",
  "Product features": "제품 기능",
  "The product offers many useful features for merchants. After easily creating a wallet and setting up a store, they can use various features to facilitate both receiving and making payments.": "이 제품은 상인들에게 다양한 유용한 기능을 제공합니다. 지갑을 쉽게 만들고 상점을 설정한 후, 결제 수령과 지불을 모두 쉽게 처리할 수 있는 다양한 기능을 사용할 수 있습니다.",
  "Free & Peer to Peer": "무료 및 P2P",
  "Direct, peer-to-peer payments. No merchant processing fees. No transaction fees (other than the network fee).": "직접적인 P2P 결제. 상인 처리 수수료 없음. 거래 수수료 없음 (네트워크 수수료 제외).",
  "Self-hosted": "셀프 호스팅",
  "Your node, your coins. No middleman. No KYC/AML. Non-custodial (complete control over the private key). Hardware wallet integration support.": "당신의 노드, 당신의 코인. 중개인 없음. KYC/AML 없음. 비수탁 (개인 키에 대한 완전한 제어). 하드웨어 지갑 통합 지원.",
  "Cryptocurrency": "암호화폐",
  "Accept Crypto natively. Opt-in coin integrations.": "암호화폐를 기본적으로 수락. 선택적 코인 통합.",
  "CMS integrations": "CMS 통합",
  "WordPress & WooCommerce, Shopify, etc. and custom integrations.": "WordPress 및 WooCommerce, Shopify 등 및 맞춤 통합.",
  "Apps": "앱",
  "Point-Of-Sale interface for physical stores. Crowdfunding interface for donation goals and fundraisers.": "오프라인 매장을 위한 POS 인터페이스. 기부 목표 및 모금 활동을 위한 크라우드펀딩 인터페이스.",
  "Payment Buttons": "결제 버튼",
  "Easy-embeddable HTML donation and pay buttons.": "쉽게 삽입 가능한 HTML 기부 및 결제 버튼.",
  "Unlimited Stores": "무제한 상점",
  "Merchants can process payments for their own stores, or for others.": "상인들은 자신의 상점 또는 다른 사람의 상점을 위해 결제를 처리할 수 있습니다.",
  "Transactions": "거래",
  "Customers can pay in 20+ different languages.": "고객은 20개 이상의 다른 언어로 결제할 수 있습니다.",
  "Payment Requests": "결제 요청",
  "Create & send a long-lived invoice requesting payment for goods or services.": "상품 또는 서비스에 대한 결제를 요청하는 장기 유효 송장을 생성 및 전송.",
  "CryptoPay Server is code, not a company. There is no third-party between a merchant and a customer. The merchant is always in full control of their funds. There are no processing or subscription fees.": "CryptoPay Server는 코드이며, 회사가 아닙니다. 상인과 고객 사이에 제3자가 없습니다. 상인은 항상 자신의 자금을 완전히 제어합니다. 처리 또는 구독 수수료가 없습니다.",
  "Cost": "비용",
  "Deploy CryptoPay Server using a VPS, the following types of fees are never charged: Merchant fees, Subscription fees, Transfer fees and Software fees.": "VPS를 사용하여 CryptoPay Server를 배포하면, 다음 유형의 수수료가 절대 부과되지 않습니다: 상인 수수료, 구독 수수료, 전송 수수료 및 소프트웨어 수수료.",
  "Security": "보안",
  "Always keep your private keys private. Using a secure wallet is recommended for new merchants as the only provider (creator) of private keys.": "항상 개인 키를 비공개로 유지하세요. 새로운 상인에게는 안전한 지갑을 사용하여 개인 키의 유일한 제공자(생성자)로 사용하는 것이 권장됩니다.",
  "Privacy": "개인정보",
  "CryptoPay Server will never ask a merchant for any personal identification.": "CryptoPay Server는 상인에게 개인 식별 정보를 절대 요청하지 않습니다.",
  "Censorship-Resistance": "검열 저항",
  "Nobody controls it except for the user running it. No central point of failure.": "이를 실행하는 사용자 외에는 아무도 제어하지 않습니다. 중앙 실패 지점이 없습니다.",
  "Decentralized": "탈중앙화",
  "To help merchants remove third party dependencies and simply use the Crypto Network freely and securely.": "상인들이 제3자 의존성을 제거하고 암호화폐 네트워크를 자유롭고 안전하게 사용할 수 있도록 돕습니다.",
  "E-Commerce Integrations": "전자상거래 통합",
  "We support a lot of plugin platforms to help merchants expand their service scope.": "우리는 상인들이 서비스 범위를 확장할 수 있도록 많은 플러그인 플랫폼을 지원합니다.",
  "Plans built for every team.": "모든 팀을 위해 설계된 플랜.",
  "Select services and pricing suitable for your business scope.": "귀하의 비즈니스 범위에 적합한 서비스와 가격을 선택하세요.",
  "per month": "월별",
  "Free": "무료",
  "Recommended": "추천",
  "Full CryptoPay development platform": "완전한 CryptoPay 개발 플랫폼",
  "All mainnets & testnets": "모든 메인넷 및 테스트넷",
  "Testnet only gas sponsorship": "테스트넷 전용 가스 스폰서십",
  "Node APIs": "노드 API",
  "Webhooks": "웹훅",
  "Trace APIs": "추적 API",
  "Transaction APIs": "거래 API",
  "Telegram support": "텔레그램 지원",
  "Sign up for free": "무료로 가입하기",
  "Priority support": "우선 지원",
  "Professional": "프로페셔널",
  "Enterprise": "엔터프라이즈",
  "Priority on product roadmaps": "제품 로드맵 우선순위",
  "Contact us": "문의하기",
  "Frequently asked questions": "자주 묻는 질문",
  "What is CryptoPay Server?": "CryptoPay Server란 무엇인가요?",
  "CryptoPay Server is free, open-source & self-hosted crypto payment gateway that allow self-sovereign and businesses to accept crypto payments online or in person without any fees.": "CryptoPay Server는 무료, 오픈소스 및 셀프 호스팅 암호화폐 결제 게이트웨이로, 개인 및 기업이 수수료 없이 온라인 또는 오프라인에서 암호화폐 결제를 수락할 수 있게 합니다.",
  "Why should I choose CryptoPay over other processors?": "왜 다른 프로세서 대신 CryptoPay를 선택해야 하나요?",
  "The most significant advantage of CryptoPay over other processors is that it is entirely free and open-source, non-custodial software, created by the community. While most of the other processors hold your Crypto, CryptoPay allows you to receive payments P2P, directly to your software or hardware wallet.": "CryptoPay의 가장 큰 장점은 완전히 무료이고 오픈소스이며, 커뮤니티에서 만든 비수탁 소프트웨어라는 점입니다. 다른 대부분의 프로세서가 당신의 암호화폐를 보유하는 반면, CryptoPay는 P2P로 소프트웨어 또는 하드웨어 지갑으로 직접 결제를 받을 수 있게 합니다.",
  "Who can use CryptoPay?": "누가 CryptoPay를 사용할 수 있나요?",
  "CryptoPay server is a feature-rich software with plenty of use-cases that can solve problems for different types of users. Merchants, content creators, lightning network users, exchanges, hosting providers and many others can find it useful.": "CryptoPay 서버는 다양한 사용 사례를 가진 기능이 풍부한 소프트웨어로, 다양한 유형의 사용자 문제를 해결할 수 있습니다. 상인, 콘텐츠 제작자, 라이트닝 네트워크 사용자, 거래소, 호스팅 제공자 등 많은 사람들이 유용하게 사용할 수 있습니다.",
  "Does CryptoPay need my private key?": "CryptoPay는 내 개인 키가 필요한가요?",
  "Private keys are not required for using CryptoPay with an existing wallet. The fact that CryptoPay Server does not require access to your master private key for on-chain transactions is a huge security advantage. Even if your server gets hacked, your funds from the on-chain transactions are always safe.": "기존 지갑으로 CryptoPay를 사용할 때 개인 키는 필요하지 않습니다. CryptoPay Server가 온체인 거래를 위해 마스터 개인 키에 대한 접근을 요구하지 않는다는 점은 큰 보안 장점입니다. 서버가 해킹되더라도 온체인 거래의 자금은 항상 안전합니다.",
  "Join the newsletter": "뉴스레터 가입",
  "Subscribe for weekly updates. No spams ever!": "주간 업데이트를 위해 구독하세요. 스팸 절대 없음!",
  "Subscribe": "구독",
  "Software": "소프트웨어",
  "Introduction": "소개",
  "Use Case": "사용 사례",
  "Getting Started": "시작하기",
  "Resources": "자원",
  "Documentation": "문서",
  "Support": "지원",
  "Community": "커뮤니티",
  "Chat": "채팅",
  "Contribute": "기여",
  "Donate": "기부",
  "Privacy Policy": "개인정보 정책",
  "Terms of Service": "서비스 약관",
  "Copyright": "저작권"
}
